英超神射手

美羊 22
沙拿 22
文尼 22
亞古 21

好撚激

如果唔係奧巴2碼唔入。。。
我屌佢老母

佢場場浪費勁多機會

文尼

個啲入番一半
依家起碼27/8球

牙路

最尾點計?

我見英超offical個apps係排美羊第一

文尼沙拿每人減5個越位球ok?

一齊攞

三個並列囉 係狗會買啲話就要除3啦

呢個真

扣埋12碼先

A字頭排第一

不嬲一齊拎
佢排先係因為姓a

係喎, 冇留意

出場次數沙拿最多 佢冇份

想問文尼越位左幾多球

12碼最少個個拎

1011係hea碧迪維斯一齊拎

三條非洲佬

今年入球低到